動物森友會適合用Switch Lite玩嗎？

利申：未有gay

唔適合唔用腦既人玩

係咪例如未問清楚就買部Lite玩Ring Fit Adventure既人？？

拎出街方便

適合，我都係用lite玩動森

用Lite玩方便，又輕

適合 起碼部機夠輕

無問題。

動物森友會都冇人玩啦
仲買機嚟做咩

除非你budget有限 有錢既買大機實無死 當你有日無啦啦想插電視玩party game就會後悔

想駁電視玩既咪唔適合囉

用緊lite玩動森 太鼓 pkm
動森既話一定係細機完勝
特別因為成日都要拎住黎玩

依隻game冇cloud save
lite壞一粒掣=壞成部機
reddit共識係玩大機
自己諗

弱智仔，可以駁手掣啦，唔識咪扮專家。唔該